[孝子入]買電話畀老母

諗住買部lg v20，係pricehk睇水貨最平嗰隻model只係要二千蚊
哩個價位有snapdragon820，啲咩屌米華痿新機都係得625
但怕會好容易有咩死機問題
2千蚊內仲有咩推介

比貴少少買iPhone se 啦

個mon太細，睇死佢老人家

你啱

LG 水機
仲冇保障過屌米華痿
老人家要求唔高
625嘅機都夠做啦

睇落v20應該係二千蚊價位最抵嗰部
頭先搵咗搵連登又好似冇乜v20死機嘅回報

820認真倒水電 625對於唔打機好夠用又長氣

早排買左部nokia 6俾老母
原生android冇裝太多野用落都幾順

二千蚊到底邊部係機王
定畀老母自己揀個樣佢鍾意就算

千幾蚊就買屌米A1啦
仲有幾百蚊找

得一個老母，你話呢

好

iphone 6s plus 32GB $4688 官網
冇野要煩

有咁既筆直洗鬼買6s

得二千銀買ASUS算啦